有冇師兄知道邊度健身中心可以唔上堂就咁打拳

想搵啲做gym嘅地方可以就咁比完會籍費，唔報堂就咁打沙包

堆

goji

Anytime fitness

FAC

去拳館啦

淘寶買個袋
之後去沙灘拎沙

高雷

搵啲sales做沙包？

打大班

唔係間間分店有....